(將軍澳南)PARKSIDE 3房戶放盤兩日 即獲買家1200萬承接

(將軍澳南)PARKSIDE 3房戶放盤兩日 即獲買家1200萬承接
文章日期：2020年7月18日 18:27

"...有關單位為2A座中層A室，實用694方呎，屬3房連套房單位，望園景，原業主2日前放售，開價1230萬元，放盤後即獲準買家垂青，議價後以1200萬元成交，減價30萬元或2.4%，實呎17,291元。"